一齊入嚟讚下前線手足！！！

上星期慘敗送頭，尋日全日be water得好靚，兩次快閃紅隧都正到不得了，夜晚以為死守等送頭，點知黃大仙街坊幫我地反敗為勝

今日唔洗講，全日撚狗世界級，真正睇到大家進步！！！！！！

依家搞到班狗燥到區區亂打亂拉街坊，晚晚比街坊圍屌，而且亂拉一定告唔入！！！

好感動好感動！！！辛苦哂前線，你地呢兩日真係世界級！！！

多謝前線 聽日好多同路人會出黎集會

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

前線全身而退固然好，街坊都唔好太衝動，啲狗會亂咬人